<h1>Projet portfolio pour simplonlyon.co</h1>
* Bienvenue sur mon fichier README!

  Ici vous trouverez mon Portfolio qui inclu un resumé sur moi, ma liste de projet,mes competences, mon contact, lien vers mon compte gitlab.


​       Gitlab : https://gitlab.com/thomasaubert69

* 







**User Stories**

En tant que **Recruteur** > Je veux utilisé le bouton "Compétences" > Pour ensuite afficher les compétences

En tant que **Recruteur** > Je veux utilisé le bouton "Contact" > Pour ensuite afficher les informations mit à disposition

En tant qu'Elève > je veux utilisé le bouton "Projets" > Pour ensuite voir les projets realisé ou en cours.



* **Maquette**

![maquettetel](/home/thomas/html/projet-portfolio/maquettetel.jpg)

![maquette](/home/thomas/html/projet-portfolio/maquette.jpg)

